即使你幾有錢，你樣衰既，你同條仔扑野個陣，佢都係扯唔起

佢只係鍾意你啲錢，佢根本冇mood同你扑野，根本唔鍾意你個外表

Gay

我似李治庭家姐 有無得救